羅天池底橫誘惑 老婆嚇親︰做乜咁癲！有冇着底褲？

發佈日期：2017年4月15日
嘩！嘩！嘩！羅天池受了甚麼剌激？竟然來個底橫誘惑。他說太太知道他拍攝這輯相後反應很大︰「影完老婆知道後嘲笑我，因為張相望落去似冇着褲，你咁癲！我話梗係唔係，我有着底褲的，不過嗰個位置打了陰影。攝影師王穎說不如影一些不同的，不要來來去去都是打，我就試一試。」

羅天池離開大台後，終於發圍，於網絡電影《命運老虎機》做男一，更做埋監製與武指，十分爭氣。另外有齣《救贖》，都是男主角，除了他，還有吳岱融、古明華與朱璇。離開大台膽大了，所以羅天池乜都夠膽試！

其實幾型 執執佢都可以嘗試下唔同角色

又幾型仔
祝佢好運

有運既話係下個黑仔

唔夠高

老婆張相個樣咁似kay

塊完相又幾靚條既
係衰身高同國字面姐

大舊曾國祥